警隊基督教以諾團契牧師許淑芬：警察是多麼的年青！是真是非一般的青年！是撐起香港的擎天柱！

[HowtinTube]
Howtindog朗讀許淑芬牧師力撐警隊小鮮肉的奇文, 精彩內容節錄: 「他們是多麼的年青！清秀的臉龐，充滿陽光的笑容，炯炯有神的雙目，散發著自信、成熟、有擔帶的、有條理的表達，真是非一般的青年！是的，他們正是走在前頭，撐起香港的擎天柱！」

請自備嘔吐袋🤮

落地獄啦

———「Too Long Pls Read 自推回覆」———
講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁喂，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅抵死人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟好正氣，樂於服務市民
以為好似近排吹風話，阿Sir，Madam只不過係高度受壓，先會一時睇唔開咁啫
以為都係柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地慣左放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司，佔中淨係得暗角七警依d魔警？喂，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點埋相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知，平日你係阿Sir眼中，一係只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯黎咋！

今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？

DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly呀～
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir大把時間同你慢慢玩？

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過/應承過你呀，
我地好尊重市民嫁！

正所謂「阿Sir做野同玩犯都唔洗你教」
但係呢，有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？

我地係好尊重市民！不過你係犯咋嘛！
驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁sor9ly﹐可能死狗mode收斂少少囉

以上如有不幸，全部實屬犬之日常。

————————————————
其實好多前線社工，律師，議員，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，其實最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？

可能有人會同你講，咩係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係外國過度使用暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查，社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良啦，捉賊拉殺人犯，維持治安喎，但係佢無同你講，犬每日都享有緊幾乎無上限無約束的公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果。遇到一個態度仆街又西的打工仔，你地互相最多有hard feeling. 遇到其中一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，同學你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩要係一萬個人揀你嚟握你錢一L樣

唔講休班警，唔講打人速龍防暴，係現行機制下遇到一個態度仆街又西又懷有壞心腸嘅犬，根本無機制可以還市民一個公道

所以面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人失望嘅獨立調查委員會外，長遠仍需不忘爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有效嘅處理投訴同作出懲治嘅機構

警察執法需要額外權力，但係唔係無上限無約束。我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警體制，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，請爭取警權約束

罷買行動已經正式開放sign up. 請大家務必sign up同廣傳。每一個人既力量都好緊要。

612出黎既200萬人，你地可以再為香港出一份力嗎？

罷買救港參與link:

推